因為我仍有夢，依然將你放在我心中

總是容易被往事打動，總是為了你心痛

我不甘心說別離 仍舊渴望愛的傳奇
不捨不棄 無懼長夜空虛風中繼續追

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想 這麼超乎我想像

身懷愛火 心有癡心 怨男沒有戀愛怎做人
若要等偏我等不慣人 沒這玄妙道行

長夜冷冷 晚風想冷漠驅散
但千種慨歎在腦內快速氾濫

原諒我不羈的風不愛生根

我說我最害怕誓盟

若為我癡心 便定會傷心 我永是個暫時情人

曾揚言不羈的心只愛找開心

往事不要再提